「安心出行」有冇病都可以用㗎啦，你地居然拎住777話用健康碼(陰性證明)出入不切實際打飛機⋯⋯

兩回事嚟㗎喎

所以唔俾用太空卡

唔想做核酸檢測 咁用安心出行啦
唔想用安心出行 咁寫低姓名身分證電話地址啦
唔想寫資料 咁唔好食啦

守法黃絲真好撚

政府藉限聚令及限商令抓緊大部分"離地"港人或偽道德香港人的心態他們佩戴了口罩，便以為自己有道德希望自己的生命或健康不受影響。